[727] 727 有三件重大事件，可以瘋狂去做文宣

1. 對方武器車 大曝光

示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

車內有大陸公安帽，頂帽岩岩比官媒fact checked係真帽

2. 警察射催淚彈入老人院

克警又講大話 催淚彈真係射左去老人院 有片

3. 市民於西鐵站內被速龍亂棍打致昏迷

2,3較多報導，1都有報導，但1屬於好多細節要去查既事件，
所以報刊未大肆報導，有待文宣大力煲

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

2要大量長輩圖。

五大訴求
不撤不散

個po開始沉 求幫推

六點天光啦